[突發]筲箕灣著名黃店壹碗壹碟突然宣布休業直至另行通知

Channel見到